KOL西多士=支那賤種狗

疫症咁撚嚴重仲返支那
介紹支那疫後生活

香港2019年發生咁多事你仲掛住返大陸

係批鬥你架啦

疫症期間拍片介紹香港食肆無問題
而家view數唔好唔夠就賣慘介紹大陸

祝你早日快死
你唔撚係香港人